絲打通常係街見到心儀男仔，會望佢 定係 擰歪面唔望？

有時見到女仔
有啲會望，有啲擰歪面但陰陰嘴笑
可能笑我戇鳩鳩